有無養貓嘅巴打可以狗衝我？？？？？？

自貼：

推到有人狗衝我g

快樂同時也會使人不安和痛苦，人會因害怕失去而泛起不安全的感覺，總是因為害怕失去而產生更大的痛苦。

做咩自己愛自己